夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

不

SLEEP

訓

go

做咩唔訓

唔想

why

傾緊電話

同男朋友傾緊計

咪又係雞

勁

揸佢

聽日扑 不揸了

聽日放假 唔瞓

三獲

唔鬧了

咁少？

陳皮呢

u like

??

Who are you ar
上次又講今次又講